[勵志]從來都是見步行步——姚松炎

Link 都唔識貼

佢好似因為病左冇入到大學
之後30歲考返入hku

咁努力既人

如果出生於小康之家 就可以做狀元 醫生律師

可惜...

每次諗到咁反而好sad

真心勁al 自修3A

留名